大家feel唔feel到間房搖緊

大家可以唔洗驚 係正常

其實係咪你自己個腦搖緊？